龔成老師算唔算用一隻比亞迪證明咗佢既實力？

月供既威力

佢既實力唔係水到咁多人去報佢個成萬蚊既course咩

依家有代表作
仲多人報
一隻比亞迪夠打成世飛機啦

鳩簡簡中

9 中一隻咋，講左5年有多，跟頭4年都仆街啦，6x講到去40

$60去到現價都3倍啦

佢成堆優質收息股都仆曬街啦

過2年破曬頂就肥肥

佢講左幾百隻股。。。有一隻中有幾奇？

講咁多隻先中一隻有幾勁呀？如果佢講十隻中九隻我就真係比錢買佢堂啦

公平d講 佢係講左好多隻股票 但每隻佢都會講明有冇持有 而比亞迪的確係好多年前已經話自己重貨 均價廿幾蚊 無論中間點升點跌都講到明自己冇沽過

佢真係BYD死忠 撐左好多年 亦都比人笑左好多年 算苦盡甘來

金沙呢 維他奶呢 領展呢

姐係拱...
每個開班教炒股既人，既方法都幾 '可能' 賺到錢...
但就一定唔係照做必賺...否則唔會開班，佢自己做！
所以，呢d人講出黎會頭頭是道，會show到d功績，但係一成不變去跟就死既機會大d，因為你唔係教戈個，掌握無佢咁好！
要零活運用！

其實更重要係hold左幾耐 計返cagr

梗係開班仲好搵啦

你買ARKK cathie wood都只係食你0.75%一年 即係買100萬 先賺你7500

但阿供蛇啲班 閒閒地收你幾皮野 fat fat啦

本金不多
建議可以考慮投資盈富基金(2888)

老實講
人係會進步既
唔需要睇低佢

比亞迪算係簡得好

新手想問沈大師勁定佢勁d 想搵個黎專心聽

佢扑中一隻比亞迪
沈大師隻隻都燈中
咁你自己諗

不過呢隻佢又真係特別強調
次次大升/大跌都出post話自己繼續strong hold

2800喎